覺唔覺講故台好on9 一堆大文豪寫mk叫春故😂😂 但竟然好多人受😂😂

😂😂

夠50正評先寫下一篇😂😂

夠100正評加甜

咁又唔係得呢啲既
不過呢類野已經睇到厭哂
無奈又多人鐘意睇

唔啱睇咪唔好睇，人地有fans即係佢仲有佢價值啦，你屌人把撚咩

弱撚智劇情 仲要垃圾文筆都想出書

正確呀 所以我唔會屌政府 反正政府大把fans

順便屌埋啲fans 嘅品味

Mk多 多幾年 我迷失在這場戀愛遊戲都變神作

小心比狗咬

垃圾都有存在既價值既
等比人回收囉

連登不嬲多垃圾,D情情愛愛故可以ON9到有書出,真係笑死

唔明點解有人會買呢d書 認真不如睇我作仲有意義啦

唔值錢啦 阿婆都唔執啦

最奇怪係臭閪公廁蒲老蘭故都多人睇

如果我有朋友買左 連我都比人睇唔起啦

連登多老泥妹同Mk仔

依家一堆句子夾埋一齊就係一篇文架啦